我宣布CLC已邁向成功之路

好聽到你段rap幾正，不過mv就不了

佢地離成功之路只差一線 如果踢走泰國狒狒就perfect 池

支持樓主

咁啱嘅？我都支持樓主

隊入面有個好似sistar 孝琳 同momoland 玹雨

我都覺 我仲以為得自己覺

香港人支持港女

好👌🏻多多支持

預計今年年末可以拿到各頒獎典禮的本賞

Twice收皮後 rv做第一女圑 clc第二二

好

呢首歌越聽越上腦

係 本身睇死佢又係冇乜水花

Blackpink果隻都要走

個仆街公司又要將個仆街MV整到好似rv

吓
Sorn唱得幾好聽丫

冇話佢唱得唔好聽係佢個樣嘅問題

的而且確 同米妮差好遠

樓豬坐左幾耐 宜家先開po

我係呢排先覺得首歌好聽

米妮邊位

支持

正

好9悶阿